(
	ExpressionType: 'XPath';
	Encoding: 'UTF8';
	Prefix: 'city', 'http://www.opcheck.net/2017-04-25/city-xml';
	Binding: 'city:Blocks/city:Block/city:Building[position() = 1]';
	AutoParseMode: 'On';
	AutoCreateMode: 'OnlyIfNull';
	NullObjectTreatmentMode: 'Throw';
)
{
	Name: 'attribute::Name';
	StreetNumber: 'child::city:StreetNumber';
	PropertyId: 'child::city:PropertyId';
	Latitude: 'child::city:Latitude';
	ListPrice: 'child::city:ListPrice';
	IsResidential: 'child::city:IsResidential';
	DeedDocument: null;
	
	Address (Binding: 'city:Address'):
	{
		Line1: 'city:Line1';
		City: 'city:City';
		State: 'city:State';
		ZipCode: 'city:ZipCode';
	}
	
	Floors: 'city:Floors/city:Floor/city:Number';

	Tenant (Binding: 'city:Tenants/city:Tenant[position() = 1]'):
	{
		CompanyName: 'city:CompanyName';
	}

	Offices (Binding:'city:Offices/city:Office'):
	{
		SquareFeet: 'city:SquareFeet';
	}
}
